股市收割時間已到 一早話左係泡沬黎 哈哈哈

星期一不問價走貨

星期一可以點走

???

盤前好放

無市開都有得放

星期二先得wo

咪朝早9點半沽貨囉on9
問

???咩事

走, 唔走

放定紙皮排ifc

同問